我有個想法，關於買車票離開

而家每次散水都要排曬長龍買車票，大家下次夢遊前買定車票，散水可以更快捷
再袋定多幾張八達通，唔好用死一張

推

事前準備做得好
夜晚回家無煩惱

Gta即衝入閘

到目的地後
有良心去櫃位講唔見左車飛
冇良心就再衝走

你點入閘咪點出閘囉

提一提大家

如果買錯票 出不到閘

去客務中心補錢就OK

其實車飛價錢一樣可以出到閘